（幫幫手）勇武係wiki 被抹黑為德國納粹黨

做功課既時候search 二戰時期既「水晶之夜」
係wiki既其中一個title-現代回應見到啲咁既野
屌佢老母

有無人識搞wiki ?
小妹唔識搞

佢老尾

推

Push

見唔到

Dklm

有手足刪左啦
Good

Dklm
依條仆街不斷抹黑手足
幫中聯辦洗地
各位wiki會員要狙擊佢!!!!

仲要條友ip 開左vpn
共諜!!!!!

up

push

條友又加返，跟住又比我回復咗。
我會keep住監察，佢再犯就會舉報佢

對方即刻再犯，而家已經被ban一日。佢再犯會再舉報。

維基百科報料Bot正式上線

下次遇到同樣情況可以用Bot向我們報料。